其實林鄭講撤回為咩？完全損人不利己

之前對呢條女一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明我地中央話左企硬,又唔洗出解放軍

之前仲對你咁好, 又比福建幫同鄉黑警你地.....飲水完全唔思源

而家只希望共產黨加油......佢要70歲生日的!!

🤟🏻

羅 s i r ， 你 含 撚 啦 ！

貢25，唔怪得有義士要改名反牠

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

樓主點睇港父

佢殺左人，唔評論

關我地春事

五大訴求
缺一不可

林鄭（已撤回）

共產黨既野, 不嬲字面意思唔等於事實
兩家搏奕, 咪又係鬥實力鬥智鬥兇狠鬥大聲

ok 我講得亂左少少 我係香港人 基本上一出世就比北京果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎中共政府,北京 佢仲講過好耐以前既恆大會捉南華球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意西班牙政府 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

瘋狂慶祝區🤘🏻

認同樓主

哋屎啦

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻